有無巴打一直都想玩一隻真實既排球game,好似FIFA/PES/2K果啲咁?

如果有既話,我應該日玩夜玩
開波,攔網,食叉燒
有得出既話實好多人會玩,可惜唔會有咁既機會

悶到仆街

好耐以前Sega 有隻

asiadog有隻打贏會除衫 有冇人記得

緊係覺得冇人玩先唔出

Dead or alive volleyball